\ProvidesPackage{beamerthemeI6dv} % this style was created by David Vilar
% 18 de setiembre de 2014
% http://tex.stackexchange.com/questions/171710/basic-beamerposter-example-keyval-error
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\selectcolormodel{cmyk}
\mode<presentation>

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% colores tomados de 
% http://www.cookbook-r.com/Graphs/Colors_(ggplot2)/#a-colorblind-friendly-palette
% custom colors
\definecolor{i6blue}{cmyk}{1,0.305,0,0.06}
\definecolor{i6bluedark}{rgb}{0.0156,0.2578,0.5625} 
% http://www.colorsontheweb.com/colorwizard.asp#wizard, used start set: #0066cc
\definecolor{i6colorscheme1}{HTML}{FFFFFF}  % e.g. for block title borders
\definecolor{i6colorblockbg}{HTML}{0072B2} % bg of sections
\definecolor{i6colorblockfg}{HTML}{E69F00} % e.g. title in sections
\definecolor{i6colorscheme2}{HTML}{E69F00}  % e.g. title in headline
\definecolor{i6colorscheme3}{HTML}{FFFFFF}  % lo cambié de la línea anterior
\definecolor{i6colorscheme4}{HTML}{0072B2} 
\definecolor{i6colorschemeHeadline}{HTML}{0072B2}  % for headline bg
\definecolor{i6colorschemeFootline}{HTML}{0072B2}  % for headline foot

% headline colors and fonts
\setbeamercolor{headline}{fg=i6colorscheme2, bg=i6colorblockbg} % títulos principales
\setbeamercolor{title in headline}{bg=i6colorblockfg}
\setbeamercolor{author in headline}{bg=i6colorblockfg}
\setbeamercolor{institute in headline}{bg=i6colorblockfg}
\setbeamercolor{logo in headline}{fg=black, bg=lightgray}
\setbeamercolor{separation line}{bg=white}

% footline colors and fonts
\setbeamercolor{footline}{fg=i6colorscheme2, bg=i6colorblockbg}
\setbeamerfont{footline}{size=\normalsize}
\setbeamerfont{normal text}{size=\normalsize, series=\rm} % cambié \small por \footnotesize
% body colors and fonts
\setbeamercolor*{normal text}{bg=white}
\setbeamerfont{caption}{size=\scriptsize}

% block environment
\setbeamercolor*{block body}{fg=i6colorblockbg, bg=white}
\setbeamercolor*{block title}{fg=i6colorblockfg, bg=i6colorblockbg}
\setbeamerfont{block title}{size=\normalsize, series=\rm} % estoy cambiando el \large por \normalsize

% example environment
% \setbeamercolor*{example title}{bg=i6colorblockfg}
% \setbeamerfont{example title}{size=\normalsize, series=\bf}% estoy cambiando el \large por \normalsize

% \setbeamercolor{alerted text}{fg=i6colorscheme2}
% \setbeamercolor{structure}{fg=i6blue}

%  \setbeamertemplate{itemize/enumerate body begin}{
%  }
%  \setbeamertemplate{itemize/enumerate body end}{
%  }

\setbeamertemplate{itemize items}[triangle]
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}  % no navigation on a poster

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\setbeamertemplate{block begin}{
  \vskip.75ex
  \begin{beamercolorbox}[leftskip=1cm,colsep*=.75ex]{block title}%
    \usebeamerfont*{block title}\insertblocktitle
  \end{beamercolorbox}%
  {\ifbeamercolorempty[bg]{block body}{}{\nointerlineskip\vskip-0.5pt}}%
  \usebeamerfont{block body}%
  \begin{beamercolorbox}[colsep*=.75ex,sep=.75ex,vmode]{block body}%
    \ifbeamercolorempty[bg]{block body}{\vskip-.25ex}{\vskip-.75ex}\vbox{}%
  }
  \setbeamertemplate{block end}{
  \end{beamercolorbox}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\setbeamertemplate{headline}{  
  \leavevmode

  \begin{beamercolorbox}[wd=\paperwidth]{headline}
    \begin{columns}[T]
      \begin{column}{.0\paperwidth} % cambio de .2 a .1
      \end{column}
      \begin{column}{.68\paperwidth} % cambio de .675 a .2
        \vskip6ex
        \raggedleft
        % \centering
        \usebeamercolor{title in headline }{\color{fg}{{\inserttitle}}\\[3ex]}%cambio \LARGE por \large
        \usebeamercolor{author in headline}{\color{fg}{{\insertauthor}}} % \usebeamercolor{institute in headline}%{\color{fg}\large{\insertinstitute}\\[1ex]} %cambio \large por \normalsize % ahorrando una línea  
      \end{column}
      \begin{column}{.25\paperwidth} % había .5
        \vskip2cm % estaba con 1
        \begin{center}
          \includegraphics[width=1.\linewidth]{logos/Telefónica_Logo_.png}\   
        \end{center}
        \vskip1cm
      \end{column}
      \begin{column}{.01\paperwidth} % había un .03
      \end{column}
    \end{columns}
  \end{beamercolorbox}
  
%%      \begin{beamercolorbox}[sep=0.1cm,wd=.1\paperwidth,center]{logo in headline}
%%        \vskip2ex
%%      \end{beamercolorbox}  
%%      \begin{beamercolorbox}[sep=1cm,wd=.7\paperwidth]{headline}
%%        \usebeamercolor{title in headline}{\raggedright\color{fg}\textbf{\LARGE{\inserttitle}}\\[1ex]}
%%        \usebeamercolor{author in headline}{\raggedright\color{fg}\large{\insertauthor}\\[1ex]}
%%        \usebeamercolor{institute in headline}{\raggedright\color{fg}\large{\insertinstitute}\\[1ex]}     
%%      \end{beamercolorbox}%
%%      \begin{beamercolorbox}[sep=0.1cm,wd=.18\paperwidth,center]{logo in headline}
%%        \includegraphics[height=5cm]{logos/rwth-hks44}
%%        \vskip2ex
%%      \end{beamercolorbox}  
%%    \end{beamercolorbox}
  
  \begin{beamercolorbox}[wd=\paperwidth]{lower separation line head}
    \rule{0pt}{2pt}
  \end{beamercolorbox}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\setbeamertemplate{footline}{
  \begin{beamercolorbox}[wd=\paperwidth]{upper separation line foot}
    \rule{0pt}{2pt}
  \end{beamercolorbox}
  
  \begin{beamercolorbox}[ht=4ex,leftskip=1cm,rightskip=1cm]{footline}%
   \qquad\qquad\quad Telefónica I+D Chile, 2018 \qquad\qquad\qquad\qquad\qquad\qquad \texttt{http://www.tidchile.cl/} \quad\qquad\qquad\qquad\quad Email: \texttt{freddy.lopez@telefonica.com}
    \vskip1ex
  \end{beamercolorbox}

  \begin{beamercolorbox}[wd=\paperwidth]{lower separation line foot}
    \rule{0pt}{2pt}
  \end{beamercolorbox}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\mode<all>



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "poster"
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: 
